朋友facebook account俾人hack

今朝女朋友登入fb嗰時發覺入唔到
Email同pw都俾人改咗
上網睇完試過喺facebook compromised account 嗰個page都唔得 因為搵唔到佢本身個fb account
想問下仲有咩方法救得返個account?
佢fb有啲相得返fb有....而家想拎返都拎唔到

發生咩事呀？邊個玩我facebook？邊個咁大整蠱？

報警啦

同fb講呢個係你最愛既女兒，佢最近死左，你作為阿爸好想拎返佢個Facebook access

認真post
Google搵到嘅方法都試哂咁滯
但都有同一個問題
Email俾嗰個人改咗 變咗咩都做唔到

有無巴打幫到手呀

吹水

有無人幫幫手

直接email facebook總部啦傻9

Facebook email係咩呀
我試過喺fb度report problem, 等咗成日都完全無覆過
痴撚線
我女朋友而家名又俾人改埋, email, pw, 相都俾人改哂
唔知做乜鳩